德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

聯署連結：

點解我要簽？

唔係德國人可唔可以簽？
可以，佢係有得畀你揀國家

唔識德文點樣簽？

圖片教學：

貼多次聯署連結：

10月20日前要夠5萬，依家有1萬2千，咩都唔差，就差你一個

Push

推

仲差40000個名

Unterzeichnet

盡咗力 下次會再做好啲

滑鼠娘娘

pish

上次簽過，login完按掣超簡單
一鍵留名

push & signed

我唔會話超簡單 但我自己對住啲圖嚟簽唔使2分鐘

叫埋身邊最熟果個簽

因為登記過就login完按掣，唔使睇教學圖
見到乜乜dank就知搞掂左

push .

Don’t push

手機 browser 登記唔到

PUSH

推到20號

push,求大家簽

我係用手機登記㗎喎 你邊個位卡住？

推爆
一早簽咗

叫埋最熟果個fd簽

屌,10月20日dead,點撚算
7月2日開始到而家只有萬二

簽同埋叫身邊人簽就係最好嘅辦法

有埋官媒認證對中共有殺傷力，大家唔好唔信呀！

ぷsh

輕輕一推

有冇輕輕一簽？

依家又得 奇撚怪怪

最後冇事

係咩 試試佢

試下囉 試完話我知

簽

謝

推 而家12168

推啊

叫台灣幫拖

D人去晒邊...

推一推先
做下正經野

我開post果時119xx

good 繼續推

簽名師

保護香港人 保護台灣人 來簽我們的聯署

聯署中文版：

聯署方法：

聯署網址：

要填咁多資料

一出賣資料就
德國係咪玩野

好似話登記嘅時候唔小心打錯字會過到
但之後login account 改番啱就可以了

電郵 姓名 住址 仲可以揀用化名
點出賣你呀

電郵 姓名 住址 一唔多 二證明個簽名有意義

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

TUI

推！

已簽
用Google translate 都可以明佢講咩
教學都唔洗睇

push
important

建議樓主整新教學，好似唔同咗

我都係用人哋啲圖㗎咋不如你整咪得囉

我都係9撳，開到ac之後撳筆公仔，見到sie 乜乜乜，應該係簽咗掛

push

其實好撚易搞
搞一次下次再login 即刻搞到

推咁耐得1萬2簽左

㩒錯掣

你簽咗未？簽咗嘅話你又叫咗朋友簽未？未嘅話就靠你行多步

signed and push

Thank you

我都答你唔到 我係跟住啲圖一步步整

大家一齊推

Done

我都簽左啦 你呢

再推

辛苦晒巴打不停推post

推爆佢

Lm 未簽

簽左

推比親朋戚友

推上去推上去推上去推上去

見字飲水

推呀 重差好多

記住自己都要簽呀

未夠5000個時已經簽左啦

簽咗就好 叫埋朋友簽

人數無乜點升過

其實幾個鐘已經有幾百

這個要推

... 好似要申請ac先?

推曬所有德國聯署po

推呀

好快嫁ja

唔怪得個聯署咁有力

互推

真係好簡單 求求大家簽

Don’t touch me

推極都咁少人簽, 屌

why ar me is good ga

唔好掂我呀

簽左了

要人

Pushhh

大力推

其實開咗半日已經多左幾百

正呀

大力士

推啦
明明好易簽

很乾淨的

仲有 都可簽

之前簽左，都幫推

DONE AND PISH

幫襯黃店的確唔係抗爭黎

p

tui

中共開到聲話唔好, 敵人反對的要支持

C/O姐係咩

12775

制裁呀

收信之類轉交? 好似係

簽咗啦
大家快啲share比人簽啦

7個鐘前開post果時119xx
希望今日過一萬三

psk

冇錯
只係首次登記有啲難
之後一click搞掂

推推推

？？

香港人，加油。

簽撚左啦call 馬簽多d

簽咗未

係要d時間，但大家都努力咗成年啦，無理由唔用十幾分鐘。

之前有個懶人版，姐係填email 同帳密就得

好似 petition group 咁上下既野

我唔記得咗密碼

推一推

香港人，聯署。

上次應該過50000

今次 又要做deadline fighter

推 要人

大佬你嚇鬼呀 3分鐘搞掂啦 最多咪5分鐘

我56k上網

呢個task勁值得做

罰你幫手推post

我推

721 save 12

個post俾其他pr topic係咁洗走

我想問要幾多人先夠數？

sor, 5萬個睇漏咗

屌那聲！推咗咁多日得萬三人

我哋又試下喺度鬧下交可能會推得好快

頂置

差你同你身邊人果一票

啲pr post分分中係出自黃營

推
有哂教學

俾班支那柒頭點名叫唔好又咁易做嘅task, 年幾以黎都無乜幾可
唔推真係對唔住自己

呢個post真係沉得勁快

721
831

123

簽個名好易，推推先

1萬3喇

721

831

簽左
幫推！

push 簽左

推 德國一定要簽

推呀
要簽名師呀

做嘢

嚟 幫你自己簽咗佢

其實你應該叫簽過上一份果d 上水簽名
果d 上次reg 左，今次係login 禁個制

幫幫手

#metoo
我斷估忘記密碼個掣按落去

之前都簽夠數兩個

之前我都唔記得
禁forget password 會send 去你email
都係禁兩個制就reset 左

大家唔好再推，會犯國安法

試咗，好簡單

其實好易，
Chrome 將德文translate 做英文就會識點簽

只係啲人懶

嚟 靠你搵多幾個冇咁懶嘅人

係咪要去逐個回覆

叫樓主幫你pin

好 一陣去

幫推！叫埋同事一齊簽

幫推

加油

要簽埋呀 簽咗未

一齊推 你簽咗未？

勁呀 叫多啲人一齊簽

人手置頂

冇乜時間淨

咁快啲叫埋fd簽喇

喺唔喺要恭迎 一眾david haters加埋一眾私怨熱狗表演以幫手推 post啊

哎呀我唔知道 我唔係好鍾意標籤人

已簽已share出去

我係隔離post樓豬
比人話我個標題太煽情
所以過嚟推呢個post

hi 日日中伏

喂屌哂你地，德國喺歐盟係領導地位，好多國家睇佢頭。
我強烈呼籲大家係呢個網到註冊ac 同埋用chrome 記住password, 咁樣下次再簽就3秒唔洗搞撚掂。

辛苦晒

唔好太過介懷
無事㗎

以前有申請過戶口再簽其實唔難

唔好氣餒 大部分人都係煽情嘢先吸引到佢哋注意
佢哋唔受你煽情嘅標題吸引 唔代表就會留意到依個比較正經（死板？）嘅標題
多管齊下 用各自認為有用、擅長嘅方法 愈多唔同嘅方式宣傳 先接觸到愈多唔同嘅受眾 咁先更有效
兄弟爬山 各自努力

唔洗理啲人講野
連登大把煽情標題
唔係咁邊引到人入去

唔小心撳咗不推文

幫幫手去逐個回覆叫佢哋簽
每人做多少少

好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

多謝大家嘅安慰
我會繼續努力推post的

知道

山

簽左!

signed push

再幫你推一推

已簽

搞手滑鼠姐姐俾港共恐嚇都依然叫大家簽，你唔係唔簽呀？你唔係唔入去講聲多謝同rt呀？

Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Verhängung von Sanktionen und weiteren Gegenmaßnahmen aufgrund der Situation in Hongkong mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

您已根據香港的情況成功簽署了請願書《外交政策-施加製裁和進一步的對策》。

感謝您的參與。 簽署者的數量和簽署者列表將很快更新。

Tui

我一早簽咗，你哋呢？

我都簽咗

已簽 推

其實點解簽極都得萬幾人

同尋日比已經多咗3000，你每幫手推一次可能就多1個㗎喇

推來推去都推唔起

但我睇..好似夠數

定另一樣野黎...

大佬尋日1萬2 今日依家就快1萬5
1日3千都推唔起？
你係咪想下一秒就見到夠5萬
咁你有冇簽？簽完有冇叫朋友同屋企人簽？
有冇代埋喺監獄嘅手足出多一分力？

愈講愈興

依個未夠 幫手推 自己簽 叫人簽

簽左幫推

咁呢個係咩黎

因為通常聯署post半個月都有2.3萬人，但德國呢個半個月都係得萬令，所以先有咁既感覺

希望大家唔好厭麻煩啦簽下啦

咩意思 有咩不滿 你出咗自己果份力未？你幫咗果啲唔可以簽嘅手足出多一份力未？

2019年架喎！ ？

依個係之前另一個嚟
今次果個係下低依份

google translate咪得

都冇計 人係怕麻煩 掉轉諗 麻煩咗都仲有人簽 已經好好㗎喇 只能夠講 人性如此 差在你有咩辦法引發好果一面

推推

推推

推推

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

我相信巿好多人係用手機 應該冇咁方便 不過據我所知係冇中文版

Okok!!簽左啦！最新個個都！

Lm

簽咗

好波

手機都簽到啦咁易都唔做

簽ed thanks

Done!!
Copy條link去chrome自動translate用英文輕鬆搞惦

手足做既超簡單中文版 填名同email開account就得

手足做既超簡單中文版 填名同email開account就得

拉到最底，未簽過德國聯署嘅揀「註冊並聯署」

up

Pish

18804

DONE

Thank you 18945 now

2分鐘內搞掂
推~~~~~~~~~~~~~~~~

正 依家18952 又多咗幾個

19037

超簡單中文版 填名同email就搞掂

拉到最底，未簽過德國聯署嘅揀「註冊並聯署」，簽過其他嘅直接「聯署」

唔想資料經第三方嘅都可以用google翻譯嚟去返官方網站填
手機版chrome都可以，以下喺教學連結

簽啦

bump

19184

幫手推

Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Verhängung von Sanktionen und weiteren Gegenmaßnahmen aufgrund der Situation in Hongkong mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

You successfully signed the petition Foreign Policy - Imposing sanctions and further countermeasures due to the situation in Hong Kong.

Thank you for your participation. Number of signatories and list of signatories will be updated shortly.

姓名電郵都算
點解要住址先

簽啦！香港人

知道你住邊囉

超簡單中文版 填名同email就搞掂

拉到最底，未簽過德國聯署嘅揀「註冊並聯署」，簽過其他嘅直接「聯署」

唔想資料經第三方都可以用google翻譯去官方網站填

手機版chrome都可以，以下喺教學連結

推推推呀

點解係都上唔到熱門？

點解可以咁少人

連登仔死撚晒？

20007

推 已簽

而家突破15000 就到20000

一半都未到

推撚爆你個閪

而家爭幾多？

跑一鑊

跑兩鑊

跑三鑊

跑四鑊

跑五鑊

衝線！！

仆街添

星期日仲係1萬2 兩日已經去到2萬
其實好犀利

3萬

繼續推左先講

五分鐘都唔使

btw,gmail將個confirm mail掉咗去垃圾郵件

完全唔知寫乜
會唔會個方案係撐共架屌你老母

夠獨立思考 我鍾意

香港人真係deadline fighter

簽咗未呀

點解咁有心比埋教學啲人都唔簽
推

要人呀

上年可以一日爆一百萬
依家叫人簽都不了

簽啊簽啊！

唔難
睇一次啲圖
入去填
好簡單好快搞掂

之前應該都有德國聯署有簽過嘅
仲簡單
登入就可以簽

大家快啲簽啦

做得幾多得幾多啦

簽個名聯署已經係最容易大家都可以做嘅嘢

大家快啲睇一睇啲教學圖

然後簽咗佢啦

簽呀

咁easy唔係唔做呀！

大家都轉向支持林鄭媽媽，無人簽架啦

推
幾個步驟都懶得做就唔好成日話好嬲好嬲要人地死全家
名都唔簽正垃圾

其實我都幾唔鍾意人屌票 麻煩冷靜少少 唔好情緒勒索

Pish
幾分鐘唔好慳

一早簽左，不過推下

叫多個朋友簽好冇 唔難係咪？

人地滑鼠娘娘為左搞個聯署俾人恐嚇，而家香港都唔洗翻黎，對住個mon㩒幾個制零成本都唔做都唔屌得嘅話不如投共投支仲好。
呢年來咁多手足犧牲左唔同嘅野包括性命，如果咁樣都覺得屌票係情緒勒索我勸你縮翻老母個閪度繼續好嬲好嬲。

情緒勒索唔會因為你嘅出發點有幾好而改變 你講嘅因素我都見到 但我依然唔覺得屌人唔做嘢係一個好嘅方法

如果你覺得屌係有用嘅 你可以出去開多個post

簽名師開工啦

咁你咪繼續用愛與和平去感染其他人去簽名囉
大把post都屌票架啦，各有各做，冇話邊個方法一定work

大佬你入嚟我開嘅post用晒大字屌人 然後同我講各有各做 咁你想我點？見到我唔認同嘅嘢扮冇見過？
我咪就係叫你出去開多個post 各有各做囉
我好樂意見到咁 依度我打嘅素材你都可以隨便用

推呀！！！

勁呀！！！

21260

4日已經1萬個簽咗 好波

21401

輕與重 也借勢推送

21550

Gogogo

Hi

21886

2個鐘300個

22005

4日未夠多咗1萬

22265

22473

2萬5
大家快啲叫身邊嘅人簽
12港人！

22490咋喎 維持依個聯署速度我怕唔夠

22522

題

done, 推一推

23059
而家一半都未夠

毎日要2000-2500人

希望可以

Q

唔好推

簽左，幫推

間唔時幫手推下

Done, 順便推推

推到夠數

大家send埋俾朋友簽

推
可以德轉英
打開 chrome 用google translate
唔會好難填

23571

未夠啊！

ＰＵＳＨ

推 快d填

再推呀

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

a

情況唔太樂觀 照呢個速度會唔夠

仆街簽咗幾個禮拜原來仲未夠數

簽啊

登記過就只需登入就得

24945

lm跟進 再推一推

25300

正經POST 推

25406

終於到一半

25818

26036

推推

signed

Good job

26151

Signed

推呀唔該！

唔該晒

好撚複雜

輕輕再推

香港人都係Deadline fighter

超簡單中文版 填名同email就搞掂

拉到最底，未簽過德國聯署嘅揀「註冊並聯署」，簽過其他嘅直接「聯署」

遇到咩困難？

快

推到癲

26595

上

推 反正一定有人做，我洗撚做咩！ - 分享自 LIHKG 討論區

?

26649

push push

全靠大家努力 照依個速度應該勉強合格

27000

推 過左一半

推大大力推

中文簡易版

德國聯署推左十日都係得兩萬幾？！

人地講到明夠50000聯署，德國政府就一定要開聆訊討論制裁中國，仲唔快啲盡一分力幫幫手？！
整哂教學逐步教埋你點簽，唔好懶啦!!幫幫手啦!

拿依家 整埋中文portal比你，一隻德文都唔洗識，你地班人冇藉口啦掛！
仲唔快啲入去簽話比德國政府知你地有幾想制裁中共？

LIHKG原文:
#Germany #德國 #國際戰線 #聯署 #聯署教學 #聯署師 #制裁 #天下圍共

簽完,大力推

27563

希望今日個數可以過三萬

每日一push

試下每日兩push

done

28006

。

有

P牌都推

簽啊
簽啊

已簽再推

己簽

要填地址
你地會唔會錯手填錯定點

差2萬

push push push

30407

推
簽

連登無人架？

用PC開, 有google翻譯都好方便呀

已簽

德國聯署仲差2萬！
夠5萬德國必需就制裁中國開聽證會

手足做既中文簡化版

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm

4. 去返第一步個網站，按「簽署」，完成

以前簽過德國聯署既話

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「聯署」

2. 填返login同password搞掂！

其實手機版chrome都可以，以下喺教學連結

已經3萬人簽咗都冇人？

32xxx

繼續推

開VPN，簽，就係咁撚簡單

係

signed.
唔好做 deadline fighter

33878

推呀，邊個未簽即刻入去簽，簡單野
50000都簽唔到想笑大人個口咩

唔好做 deadline fighter

Up

Sign arrrr

pishhhhh

34xxx

德國聯署仲差15000！

手足做既中文簡化版

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm

4. 去返聯署網站，按「簽署」，完成

以前簽過德國聯署既話

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「聯署」

2. 填返login同password搞掂！

德國聯署仲差15000！
夠5萬德國必需就制裁中國開聽證會

手足做既中文簡化版

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm

4. 去返聯署網站，按「簽署」，完成

以前簽過德國聯署既話

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「聯署」

2. 填返login同password搞掂！

推post 推post

Push!

簽!!!

痴線 快啲簽 明明好快就簽到

簽咗啦。幫推

Ho ball

做乜然要加密？

yes ar

仲有2萬, 大家快D簽

萬5喇

簽ed

唔該晒 得閒幫手推多幾下 唔好令自己嘅努力白費

感謝

大家簽完幫手share啦

Fb又好，ig又好，twitter又好

制支

最後8日，差11000人

差11000
衝呀

頂硬上

SEND哂俾D朋友已經

我都已經叫咗幾個朋友簽

pullsh

40808

40900 / 50000

pish!

繼續

41985

今日快到呢

42449

42480 喇